［兄弟爬山各自努力]請各位抗爭者忠於自己，亦唔需要挑戰他人理念。

由而家呢刻開始，各位抗爭者想開花既就開花，想燒衣既就燒衣，想和理非就和理非。請對自己既理念負上責任，而唔需要憂慮其他人既諗法或風向。

因為所有風向及意見都未必適合每個人，並非每一句「你冷靜d先」都出現在應該冷靜既時候；並非每一句「仲等幾時」都出現在應該立即行動既時候。或者每一刻都適合，或者每一刻都唔適合，請自己去判斷，行動及承擔，唔需要別人為你負責。

最重要既係，在忠於自己既同時，唔好挑戰其他人既諗法。大家都生活在知識水平高既地方，都好有自己想法，但係我地畢竟唔係軍師，冇咁既料，亦冇咁既需要。既使你既意見再正確都好，請相信別人做決定前已經做好佢地覺悟，佢做好覺悟，錯了，冇人會怪你見死不救。再挑戰別人既想法，係打壓緊呢一場抗爭既有志之士，亦係打壓緊呢場運動既進程。

或者諗下基本上冇所謂既正唔正確，岳義士救人好正確；佢都可以停低諗一諗，咁佢而家可能無官司係身，都可以好正確。

所以請不要說：「你覺得咁做可以改變到乜野？」
試著說：「請應承我地，你一定要平安而歸！」

呢場抗爭經已去到樽頸位，但我深信，我地各位一定能夠成功突破呢個樽頸位。

應承我，你地一定要平安而歸。

推

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

應承我，你地一定要平安而歸。5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Push

應承我，你地一定要平安而歸。10/10

應承我，你地一定要平安而歸。

手足